[統計] 一句講曬 聽日三唔三罷

統計下
睇下連登手足大致既取向係點
一句講曬
聽日開始無限期三罷 再次遍地開花
定留力谷落黎緊個星期六日

講左咁多次升級升級
唔知幾多個手足被自殺
係新屋嶺入面比人輪姦 比人酷刑
如果唔打鐵趁熱既話
無論你做幾多文宣都好星期日只會同平時既星期日一樣
對侍 食tg 散 落單被捕

聽日三罷都仲要回氣抖幾日先個d失敗主意者
你對唔對得住中左槍瞓左係醫院生死未卜 仲比人告暴動罪既手足?

聽日開始罷佢老母 黑警血債血償
不了 星期六日放假先啦

港豬:腦細 今日香港戒嚴 哪有車 你老母 聽日翻唔撚到
就係咁簡單
其實有咩要考慮?

推
安全離開左既手足快d入黎幫手推聽日既po
一定唔可以就咁就罷休

Push

聽日起碼搞鳩中環先

罷工好難
被罷工好易
起碼都要多人d投票
比d打工仔有定心理準備

1/20

1/19

1/18

1/17

1/5

1/4

罷

1/3

1/2

1/1

2/1

pish

預返文宣少少時間都應該啩

push

今日有手足比人射
你聽日照開工
等星期六日先再出黎食tg 仲要比狗呃OT
香港人
不如美軍落黎支援個陣
你都同佢地講盡量安排紅日啦

出黎罷佢老母呀

真槍都開埋都唔罷繼續返工？

罷佢老母

所以希望安全離開左既手足幫手出下po宣傳下
好老實講
你聽日唔罷
過多幾日咩憤怒都熄撚曬啦
仲要比對家幾日時間spin件事

真槍都開埋
香港人:翻工，不了

我明你既論點同感受
但呢到始終係連登
呢到係全香港最願意為抗爭付出既人 你係連登問 梗係個個答yes

但 仲有好多淺黃同和理非未不在呢個動員範圍之內
所以 除非聽日有手段令交通癱瘓
否則都難以爭取外界咁快速去響應

搞油塘站 全部人過唔到海

罷！

所以就係想藉住中槍手足件事煲大佢
或者咁講
今日有人中槍 聽日全港三罷燒鐵
對d中立撚 淺黃黎講都合理d
定你想用一個星期去慢慢咁同人講我地好撚嬲
然後預告星期二三罷?

個人取向係認同即日行事 但要令人返唔到工先再動員實際行動(機場?五區?狗總?etc)

手足心口中槍 然後搞三罷 你同我講比幾日時間你地
咁不如留力冬天先出黎啦
依家咁撚熱

罷，但文宣要快

真理

幫你推

罷 完

推

我P牌一日只係開到一個POST，麻煩手足認同請幫開POST

811爆眼812入機場

101實彈大鑊過爆眼但係102縮番入老母個閪到？？？

SORRY我做唔到

單純罷工罷巿係推動唔到大家做，一定要有目標

就算唔係機場都一定要有一個目標

但我唔覺有任何地方比機場好

有無諗過點解罷工攪唔成？因為有得番工既年齡層並唔係感受到前線最深刻痛楚果種階層

你可以話機場送頭，但係唔該比第二個方案
認同請轉發同埋推

興其係到話唔夠時間唔夠時間 不如做撚左先啦

1. ig出個story講聽日會3罷 手足中警 黑警血債血償
2. 同老細講聲 今日香港戒嚴 仲未翻到屋企呀 哪有車 聽日翻閪咩

聽日再罷 再戒嚴 = 無限期三罷

唔好理
做撚左先
1. ig出個story講聽日會3罷 手足中槍 黑警血債血償
2. 同老細講聲 今日香港戒嚴 仲未翻到屋企呀 哪有車 聽日翻閪咩

同意！我一直周圍share緊

被罷工 被罷工

講就一定話罷架啦
但岀到黎個個垃圾和理非咪又要準時返工

利申：已準備射波

搞掂中環金鐘就好多人罷到了

三罷係最終目標，癱瘓交通係手段，只要聽朝閃電戰攻陷所有樞紐黨鐵站，所有返工返學手足就可以被罷工成為防線一員

三罷真係得個講字
除咗85成功過有邊次係成功
有嘅，第一次和理塞機場囉
然後沒然後

相信今日大家除左淚水，就只有忿怒。
我睇左好多好多好多次個學生中槍既片段，真係好心痛。呢件事唔可以就咁就算，一定要推上國際。

我希望大家可以花少少時間send一封email去美國名嘴talk show主持人Stephen Colbert，請求佢係節目入面將香港警察開槍、企圖殺害學生既事公開，令全美國、甚至全世界既觀眾都知道而家香港既人道危機。

以下係template一份，歡迎修改/proof read。

（入到去揀Late Show with Stephen Colbert)

Dear Stephen,

We are a group of Hong Kong audience who appreciate your show very much. Your monologue is always entertaining yet it delivers important messages to the world on righteousness and freedom.

“Who kills its own kind on his birthday?”
CHINA.

We are writing to ask for your help as Hong Kong is now experiencing a serious humanitarian crisis. On 1st October, a HK police officer fired live rounds at a young protester’s chest. This protester is a high school student who is currently in ICU with a critical medical condition. Here’s the video footage:

As you can see clearly from the video, the moment the police officer fired a bullet at the protester’s chest, the officer’s life was at no risk. The fact that he was marching towards the crowd with his gun pointing at them, instead of stepping backwards proves that he was not self-defending, but aggressive. The shooting was completely unreasonable, violent and brutal. This is undoubtedly a violation of human rights.

Hong Kong people need your help to spread the police brutality to the world because there’s nothing we can do to sanction these inhuman acts in Hong Kong. Please, you are our last hope. If you believe in freedom, if you believe in justice, if you believe the very basic human rights, please feature this shocking video in your next Late Show with Stephen Colbert.

Thank you for your kind attention.

Regards,
Hongkongers

當你公司有超過一半人都射左波 你仲會翻工咁on9咩
就係爭你一個
1+1>>>>>>2

好想被罷工

得返幾粒鐘點罷

今日係第一槍
你地都唔三罷去話比全世界知幾大件事既話
就好似tg 水炮車咁
講下講下 港豬就會習慣 會麻木
我敢講只會有越黎越多槍
就算坦克碌豬
罷工po都係會有人話翻工 不了

想知道而家點樣塞鐵幫打工仔被罷工 黨鐵站實有狗守住

被罷工

無限罷工冇咩可能 但一日應該得

黨鐵必須被清算

見到出面好多po屌緊三罷post
我只係想講
聽日三罷 重點唔係成唔成功 多唔多人
係唔可以比全世界睇到
今日有人中槍 聽日香港人繼續當無事發生翻工翻學呀屌你老母

p

I

s

h

20/1

19/1

聽日被罷工
同時要留力下星期六日一連假

係就快，要即刻文宣

罷 但係要有共識
好多人都想被罷工
咁點做？聽朝和理非都要企出黎
朝早準時7點就要做野

被罷課 被罷課

黑

警

死

全

家

香港人好難主動罷工
但你可以做啲野令佢地返唔倒工

擺，擺撚硬

香港人未夠團結 做唔到三罷應該有嘅效果

唔只要自己罷工 要幫埋其他人罷工

我聽日last day…最少要返公司派餅，對唔住

會罷
但有無時間地點

搞搞第一城 唔想番工

日日拆鐵
日日唔比人番工
專心革命
先應該係我地要做既野

聽日塞一塞地鐵！！

罷囉！

拋下磚
中環???
七區的確會唔太夠人

我覺得好多人都需要被罷工

我都好想罷呀
但係文宣都夠呀
考慮下可行性先得

唔撚該話今日出完好攰，聽日不了嗰啲
如果真係視為打仗，有冇得咁樣話攰就停戰？
如果你覺得有，咁其實場仗贏唔贏，對你嚟講都唔係咁重要
如果係咁，不如唔好再搞咁多嘢，乖乖地做隻返工返學港豬順民罷啦

屌你老母我日薪工，唔返冇錢都支持罷！

支持！

冷靜啲先，明天乜都唔好做住，比件事發酵，如果唔係又會spin 左去第二度. 大家咁快唔記得八月五三罷比七區搶哂fo?

agree

push push push